高千穗 由布院問題

對唔住各位巴打絲打
如果我有一日去高千穗
然後第二日去由布院既話
我應該bk一晚酒店係延岡第二朝一早搭車去由布院會近啲 定係
bk一晚酒店係高千穗町 然後第二朝搭車去由布院近啲？
然後延岡去由布院係咪除左搭Jr 無其他方法？

唔好意思 搵左好多資料都未係好清晰
而且唔係好熟路 求救日本達人

push

返到延岡乜時間

你可住延岡 /大分

火車三個鐘，由於要轉車，點都會係大分浪費少少時間，預中午前到

除非自駕

如果唔係就要經延岡大分再入由布院

高千穗 由布院 應該好長時間

延岡 好D

BTW 我都係

高千穗 再 由布院
但我中間有站大分玩

多謝哂各位
咁睇好似bk 大份住好啲
不過咁睇其實用既時間一樣
係睇我想哂前一日夜晚時間定第二日既朝早時間

上次高千穗住一晚再坐巴士落高森轉翻火車去由布院 高千穗夜晚幾靚 唔趕可以住一晚

Thanks 巴打
唔知需時實際幾耐到呢?

唔係好記得啦 剩喺要坐早班巴士落翻高森再去立野 再坐橫斷特急去大分再轉入去 因為我嗰陣要就翻張pass想用盡先用呢個方法而冇去延岡

明白 唔該哂你